諗到方法輕鬆收黑警皮，即時見效！

小學通識教科書加上一句描述警察

「近年警察濫權問題日益嚴重，他們多是讀得書少的不良少年，過去幾年更有失控襲擊平民的前科。暴力，低學歷，易受挑釁，知法犯法已是香港警隊的普遍風氣。」

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

屌你 又幾fun

yes
以前中學暴力欺凌個幾條友做晒警察